邊到有四洲唧唧魚麵賣

打邊爐食好正
邊到有得買???

落街咪有

收聲

買到我即刻捐$1000俾LIHKG 要有單

之前係megabox間aeon買過
唔知仲有冇